{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015590?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "북촌 소현당 한옥스테이"
    },
    "text": "安国駅から徒歩2~3分の距離に位置する古い韓屋ゲストハウスです。 北村を訪れる旅行者にリラックスを提供しており、ゲストハウスとして運営されています。 共同で使用するスペースですので、利用規則を遵守することをお願いします。 人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 人数が超過した場合、1人当たり30,000ウォンを現場で支払う必要があります。 宿泊にあたって、いくつかのエチケットを守ってください。 第一に、午後10時以前に入室することをお勧めします。 第二に、ペットの持ち込みは禁止されています。 第三に、私物の保管に関する責任は宿泊客本人にあります。 第四に、客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 第六に、宿泊施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。 第七に、靴は下駄箱に保管していただき、紛失時の責任は会社にありません。 第八に、夜十時以降は静かに過ごしてください。 韓屋ゲストハウスで快適で楽しい宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "安国駅から徒歩2~3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは何のために運営されていますか？",
            "answer": "北村を訪れる旅行者にリラックスを提供するために運営されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "共同で使用するスペースですので、利用規則を遵守することをお願いします。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数が超過した場合、1人当たり30,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊にあたってのエチケットはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊にあたっていくつかのエチケットを守ってください。"
        },
        {
            "question": "夜間の入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、午後10時以前に入室することがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の私物の保管はどのようになっていますか？",
            "answer": "私物の保管に関する責任は宿泊客本人にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音に制限はありますか？",
            "answer": "はい、夜十時以降は静かに過ごすようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "韓屋ゲストハウスでの宿泊を楽しむためのポイントはありますか？",
            "answer": "韓屋ゲストハウスで快適で楽しい宿泊をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 405
    }
}